台灣港式黃店-啡竇

台妹：支持香港
台灣黃店！啡竇！
間野開係鳳山區啲巷仔 都幾隱蔽
好似香港人開的 半個餐單都是香港野 細細間咖啡室 坐得幾c服～
啲野食正常 冇咩大驚喜 個蛋撻唔錯
台灣好似好難入口到香港既材料去整野食 整唔到100%香港味都冇計
希望大家遲下去旅行可以幫襯下 身處台灣開鋪貼哂文宣唔係冇風險 大可以賣香港野但唔表態 照做到生意 多謝佢地！

Ig有片有興趣可以睇下
Ig:
MeWe:
食譜就呢到：

冇台妹ig
拉

拉咩

想識相中既台妹
開番關既話一定黎

我都想識

唉好想香港好似台灣咁

唔識得

冇

幫推

po舊相冇誠意到呢

冇機會 所以更加要多謝佢地
將香港文化帶過去

想學喝咖啡

你有冇去飲咖啡
好多藍屍廢佬都去台灣攞咗居留權，佢哋有仔囡同臺人結婚

唔止藍屍
多左好多蝗都同台灣人結婚走過去

台北好多土豪

新的

講緊台妹張相

絕對支持

Po上連登你想店主一返香港就畀人拉咩...

點解唔識得

估唔到滅聲要滅埋去台灣
港獨=世界禁語

咁黃秋生同杜文澤咪唔洗返香港
係都拉左人渣哥先

新icon

舊圖cut左cut右當新?